[推到完場] 多蒙特 對 巴塞隆拿 (巴區)

19又睇笑鋒表演時間 3:00am

lan la poba

btw 5睇了
bye

Poba

Lan la popo dog

u can call me dog
but never call me popo

Ok deal

加油

ok alcohol dog

Lm

買邊一遍好

ok drunk dog

今晚睇呢場

基沙打左翼廢架

有無link

推

睇巴定猁好

有Fati

踎蛇話ok就ok

求link

又16歲

開波

作客蟲

其實華dee係咪on9？

電話打左翼，16歲就打右翼

一反擊就好危

明明調轉就岩岩好

作客蟲準備比人456

每隊都是利物浦

0245

求一分算

一反擊就輸

0333

終於浮水了

Fati係咪破左紀錄

Pk on9?

Fati打左jm9

右*

有冇順link
搵到條條都lag

一樣

岩岩先醒

7:10

無人睇？平安鐘緊

點解華狗咁怪 左右倒轉

應該弱智

有冇青有電話link?

基沙文傳比人

Wuchajian

有無人有LINK

可能佢唔想玩內切

經過上年就知 死心了
暫時希望入到16強就夠

好 lag閪波冇人睇？

作客一向廢

射射

應該大陸 但唔好屌

後場都傳失

唔打逆足翼波都唔撚識推

thanks

只求paco唔好慶祝

Arthur開角

剷能硬草

今年中場艾影fdj應該主力了

Fati打右好廢

paco好似反華 我地自己友黎

起碼佢兩個活力好左

美欺幾時上場

中場好似比哂arthur打色？

作客兩閘唔好咁上啦

影帝踢緊乜

歐聯神鋒做過d咩

Fati左啦屌你老母 下下都比人逼甩

潛伏緊

燒味波

So9好似已經冇氣咁

對面似針住fati黎逼

上場爆左了

上場華倫擺明地震hea踢 仲跑得少過巴

so9去到歐聯係咁 仲要客場

雞屎都算幾勤力

係下體踢慣防守

好似唔係好攻到咁

2閘上唔到去點攻

見左基左已經知唔玩翼

達
唉廢撚到咁

平安鐘

逹

p3b5

又靠達

Fati今日唔撚掂
定唔知打唔慣右定緊張

TAT咁渣架
接唔實

@會員anus_fati

緊張啦
係咁跣

Sancho真係幾勁

踢後腳摸前腳

前點比人搶到

丹係多仔嗰時都幾勁

呢個真

基沙文麻麻地

Alba

Fati左啦屌華狗

又要等美斯入黎救世

電話左定古仔右廢D？

Dejong好似廢過arthur

華狗廢啲

對多仔點解唔用AV

Dejong打防中勁d

悶撚到

電話就蘇9踢左翼，迪莊就影帝踢右中

............買番黎已經預計到

唔好再問
我都唔明點會fati右gay左

Alba傷 gg

電話打左邊淨係鳩企等出波

大獲

艾巴傷既話有咩人換？

firpo

鏡頭影到AV個陣我先諗起佢重係求
之前踢開拜仁
點都有經驗過在場所有人丫嘛

68 架喇

唔係度

原來後備冇佢

華dee同影帝傾戰術？

Alba唔好死頂呀

唔好68啦

紅牛3-0

Fati

打自己人？paco唔係巴架

叫電話佬踢閘
換美斯出黎

tk ..

後備得68正路都要68

68熱身

仆街真係蘿蔔熱身

比sancho爆了

想睇美斯救世

Fati左

68表示冇位我係踢唔到

成場歐聯神鋒做過d咩

佢唯一功用就係百搭但唔勁 正常料

羅白左閘？

華狗百屌成才

屌你懶叻

上連登攞完料了

Fati其實都幾慢

人地又放過巴

68上了

成乜鬼才 佢只係發展自己又柒咗鑊

Lm屌得最多既68又入波

希望小明冇乜野

我屌semedo左閘

cls

條友最鍾意助攻so9入波

杯麵左閘

杯麵真sad

左邊2個黑人 點分呀

矛盾大對決：
一定助攻到條友 VS 條友歐聯入唔到波

就係想對面分唔到 所以fati都左埋

牙蘇唔係破左咒咩

有冇諗過其實係基沙文同杯麵不和

好少可見唔到so9柒既畫面

冇腳中龍 陰公

發現華狗有強迫症 一定要成條路黑人/白人

Fati傷？

上次歐聯作客入球=4年前對羅馬

好在冇爆頭

Arthur定dejong勁D？

屌

曬左我9個字
都唔知踢乜

要蓋清幫手先有機會入到

Arthur攻控勁啲 dejong守傳勁啲

冇得直接比

Arthur融入得多d

有無人等緊美斯
但又路想佢出住 驚未好返哂

呢段擺番正個位好似好左

個31號都幾唔錯喎 1.2億買番黎都幾抵

早左一個鐘起身睇波
你問我唔答

如果兩個可以多啲互動就正

落底啦dllm

巴而家角球都開始玩燒味？

畀人炒3球=唔洗出

遠睇arthur同艾巴又有幾分相似

假膠

遠睇係人都似啦

so9就快斷氣

蘇咬 汗都冇滴

美斯出=電話踢左翼

Fati解圍？

31號 11號 2號

arthur勁到

1分收貨 求1分算

牙吐今日勁到

屌有d悶

印象中冇乜邊場失準

紅牛隻haland 19歲咩料 半場帶帽係咪破紀錄

arthur同de jong 今日跑到

紅牛半場5-1咁勁架咩

基士文冇表現

但亨克61poessesion

之前所謂既廢係冇乜做到key pass既場次

打反擊？把握力咁好

睇返紅牛 原來聯賽全勝同場場456人

電話同新仔換位明顯好左d

法迪真係唔似16歲 踢波好成熟 有速度敢去 又唔會一味死扭 球商幾好
歐聯作客多仔咁既大賽 佢表現完全係正選級水準

有幾on9先會放電話佬踢左邊

甩左十幾球都正選級水準

我勁啲

岩岩起身 有冇咩錯過左

冇

華維迪級on9

mo messi no party

放右直接cut in啦

睇下丹
埸波逼搶咁勁 兩邊都甩啦 起碼佢D甩波唔係睇到屌出聲果D

法迪踢右又係好似無咩信心咁
明明早兩場有貸交都係踢左
都唔明華狗做麥Q

美斯會唔會半場已入？

pessi熱身了

美隊

要捱多15min

牙蘇

比巴狗用wallpaper

唔傳中

so9

第一下唔射，推多嘢窄位先射

so9竟然唔柒

呢個位輸罰球

FATI簡直全場最佳..D攻勢都係佢比出黎..

仆街了 pk呢個位

幾時買中堅頂pk

好彩唔係reus射

屌，paco射唔入

?

仲未睇過msg

傳完先吹都得架咩

平安鐘 嚇撚死

當你冇得益

對面反擊勁到

仆街了

屌施美度

12碼

Semedo真係弱智

完

換得美斯未

1分都無了

好撚廢 c美度。。。

羅拔圖勁佢好多

救到

救到達神

我達

達仔

杯麵

對牙TAT黎講一般野來

達

達子

哇 救世達

救返舊隊友

世一門將

屌 未來人

果然係作客蟲

生性啲啦對得住牙達呀

有線

美斯來了

5700

美斯

美斯來了我帶路

跳早左？

messi kimochi

打德甲都打到咁 華維迪幾時死
人地英超打德甲根本穩食

Msg來了

Messi

影帝都走了

咁都要出美欺

竟然換影

出拉唔出vidal

Vidal啦屌

多仔最近好勁下
等埋美斯再睇睇

好番唔出等幾時

雞屎又要返左邊

踎蛇：牙拉佢踢過04，ok的

美斯好似肥左

塊面圓咗好多

肥斯

大隻咗

今季先第一場

又要睇番電話左翼

So9 好撚廢

6400

蘇9定電話廢d？

So9控球有無5

so9成場做過咩

so9 之前係柒 而加係直頭廢

湊人數

屌 蘇9又控甩

美斯一出賠率即刻跌

美斯廢到

呢隊波咁都想贏歐聯 咪撚講笑啦

似樣個射門都冇

電話打左翼真係好撚怪

屌你撞達

有咁嘅教練都想贏歐聯 咪撚講笑啦

咁都比牌

咁撚樣都黃..

作客以後真係廢撚事睇

Arthur跑撚左成場

Arthur同De Jong都幾勤力

作客多蒙特唔使輸都OK啦講真

踎蛇鳩換咪又係挨打 幾時換走自己

今日重未踎

碧基就黎紅牌

仆街，Brandt

今日中過龍未

咁嘅陣容係華狗先贏唔到歐聯

美斯比人打

見到DeJong唔肯聽Arthur講野
Arthur叫極轉右 DeJong死都唔肯比

哇，仆街對家似就走

電話又變駁腳

人地放過左我地好多次

So9係邊 好奈無見佢

施美度果個位完全放題 客串左閘真係唔店

燒鵝嘅價錢打出蔗渣嘅味道

中柱 嚇死

真係似就入⋯⋯⋯

不如完啦 好驚

先夾得2場慢慢夾

Cls咁都輸唔到

要不是達

今日paco係巴塞版paco

下半場仲西波過上半場

Cls 達

真係好撚廢 咁既後防戰術仲想拎歐聯

垃圾波

以我經驗 好快就收皮

點解仲可以唔輸

華西作客贏緊車仔

美斯出左電話隱左形

咁都唔輸

唔係夾唔夾既問題
係DeJong唔服其他隊友

痴撚線我睇緊乜撚野

西利 咁都仲係0-0

達1v11

世一龍

作客今季暫時0勝

有冇人想吃自坐餐？？

請出招

美斯入波巴塞贏波牙耿切+請自動餐

so9助攻美斯入波
抽3個食自助餐
點睇？

ok殺你

就咁啦

lm

Me ok

點解唔出So9

T.stg VS Dormt

有1分都開心了

SO9係真係唔走位

達+fdj 2v11

睇黎唔洗請了

Fdj

so9有冇試過成功拎波再控多一腳

上vidal未

換曬啦

已經諗緊會唔會小組賽出局

so9依家係連背向龍門彈波嗰下都做唔到 廢到

換哂

換晒人喇喎

唔記得左68

So9做緊乜

De jong中文譯名係咩

迪莊

穿心腿

迪莊㗎

迪容

懶叻on9?

今場達子救世
同埋so9 回歸了

跪求1分

Delaney好似Hummels

有三分我切柒+退出連登

人地12射我地3射

竟然有3射

真係差啲so9助攻messi

屌你唔早啲賭

最後10秒最精彩

咁都乞到一分

要不是我達

多仔和得好唔抵